[求問] 2700X配3080 有無需要上到850W以上PSU

如題 宜家用緊650W PSU
CPU AMD 2700X TDP 105W
1080p游戲環境下有無需要提升PSU Watt數呢？

換U啦 2700X打機

升37/3900啦

1080p會推唔盡張卡
最多食得250-280w
650w啱啱夠推

金牌牛，650w，cpu gpu唔超頻都夠用既，超頻都唔好隊太多電

5000系有得訂喇

撘單問下...如果5900x 暫時用返2060

用返650w 牛 夠唔夠...或直接換大w 牛

見到review都話少幾十fps咁 可能真係要考慮下換新u同底板

10900k都推唔盡1080p

咁反而推上2k會好咁少少？

係2k以上好多game都可以推盡食到350w
4k以上先真正發揮到新卡既能力ai運算

budget有限 應該都會1080p留一段時間
本來只想換下GPU 1060換上去3080
睇情況可能都係3070或者睇AMD有咩搞作算

換CPU啦

3070幾好
係有排炒啫
排定隊會好啲

3070仲炒？？

等啦
唔信等到出年Q1尾仲冇貨
或者amd生性啲 索性試下amd算

最多人買60-70
因為比較平

amd啲卡係抵玩
但driver（手持5700xt)

5700xt
望住driver update有性能提升個下都幾開心

up完變黑mon

up多幾次就冇事

等左起碼4個月

Youtube optimum tech有出過片

10900K all core 5.1. + 3080
打機都係550w

3600＋3080用850鈦金牛夠唔夠